坐頭等既人會用d時間黎睇書 坐經濟既就只係會睇戲 打機

Hehe xd

而我就慘啲 係廁所屌緊空姐

咁商務艙呢?

商務既訓覺 訓醒即刻開工

其實坐機頭都可能係打機睇戲

坐econ點睇書啊，一開盞閱讀燈即刻俾人屌老母

空姐就坐我大脾

我就坐副駕訓教

被屌？

坐私人飛機 次次都開sex party

？？？？

你都係想講 平時睇多d書增值自己 就有錢坐頭等
成日打機就冇錢 要坐econ

而樓主就係連登開post

口爆樓豬老母